點解買外賣要另外加一蚊？

明明 唔使佢服務
又唔阻佢堂食個位
又唔使佢洗餐具

掠9你水

其實就好似膠袋要收錢一樣

外賣仔人工邊個俾呀

巧立明目既技巧一種

唔係講送外賣，係自取都照收

吉野家
香港唯一一間良心遠鎖食肆

個發泡膠盒，餐具，膠袋唔洗成本？